{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065900",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014247?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용전 엑스와이엠 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウトは12:00です。 客室内にはPCが提供されており、PC駆動問題によるキャンセル及び払い戻しはできません。 宿泊料金は2人入室基準であり、追加人数につき15,000ウォンの追加料金があり、入室の際に決済する必要があります。 週末と祝日には連泊する場合、追加料金が発生し、入室の際には当日現地にて決済されます。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室利用案内としては広い駐車場、コロナ防疫措置、全客室システムエアコン、65インチUHD TV、ネットフリックス利用可能、WiFi利用可能、各タイプ別携帯電話充電器、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、使い捨て備品などが備えられています。 また、カップルPCゲーミングルームと愛犬同伴ルームもあり、レンタルサービスとしてゲーミングヘッドセット、ボードゲームなどを提供しています。 B館1階にはサービスバーが運営されており、最高級の全自動コーヒーマシン、製氷機、ティー、飲み物、電子レンジ、ミニスナックなどを提供しています。 ブレイクタイムは02:00~07:00です。 A館1階にはドリンク冷蔵庫、浄水器、電子レンジが備えられております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "部屋にPCは提供されていますか？",
            "answer": "はい、部屋にPCが提供されています。"
        },
        {
            "question": "追加料金は何時に決済する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数につき15,000ウォンの追加料金があり、入室の際に決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "週末と祝日に連泊する場合、追加料金はどのように決済されますか？",
            "answer": "週末と祝日には連泊する場合、追加料金が発生し、入室の際には当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてはどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、どのような対応になりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更された場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室内に備えられている設備やアメニティについて教えてください。",
            "answer": "客室利用案内としては広い駐車場、コロナ防疫措置、全客室システムエアコン、65インチUHD TV、ネットフリックス利用可能、WiFi利用可能、各タイプ別携帯電話充電器、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、使い捨て備品などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのようなレンタルサービスが利用できますか？",
            "answer": "カップルPCゲーミングルームと愛犬同伴ルームもあり、レンタルサービスとしてゲーミングヘッドセット、ボードゲームなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "B館1階のサービスバーで提供されているものを教えてください。",
            "answer": "B館1階にはサービスバーが運営されており、最高級の全自動コーヒーマシン、製氷機、ティー、飲み物、電子レンジ、ミニスナックなどを提供しています。ブレイクタイムは02:00~07:00です。"
        },
        {
            "question": "A館1階に備えられている設備やアメニティについて教えてください。",
            "answer": "A館1階にはドリンク冷蔵庫、浄水器、電子レンジが備えられております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 653
    }
}